學生被禁固最後竟然由市民營救

藍絲 黑警 建制你地根本冚家鏟都離補唔到背叛香港人既罪孽，倒因為果仲懶正義咁捉學生，黑警而家只係做緊馬尼拉事件同樣既野而家就係借禁固學生要脅全香港人妥協

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

沒有暴徒

只有暴政

30000 有牌黑社會
30000 冇牌黑社會
200000 勇武香港人
100000 市民救援隊
1700000 和理非香港人
5000000 上班機械人
200000 藍絲野狗

香港目前人口估計

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

你班冚家鏟仲想民意逆轉 我屌撚晒你班恐怖份子

曾主席黎左響理大大家停手先啦

全世界直播呀

成班恐怖份子禁固學生，仲想迫死佢地

啱啱聽新聞都笑左聲
市民去「營救」被困學生

沒有警察 只有悍匪
香港人 殺悍匪

屌你老母臭閪黑警知唔撚知醜呀

屌你老母臭閪黑警知唔撚知醜呀
屌你老母臭閪悍匪知唔撚知醜呀

上班機械人都有分黃藍